第一次感受到做炒狗當中既興奮

係朋友買左5盒，原價買50
轉個頭試下賣$200，即刻十幾個問要貨

真係乜都唔洗做等賺
不過5盒當然係自用，無賣到
但做狗炒原來個一剎那會好興奮

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

500同你買

200咁平緊係大把人搶啦，而家800起跳架
美國製medicom賣到過千一盒

我係日本買到60盒
大約HKD 60一盒
而家放出去$250 一盒
賺勁多

早半年掃定大量口罩
依家賣200蚊盒可以做黨主席